翻工有個姐姐望落幾有feel 但已經係人妻

終於明個種無機會既失望
個姐姐應該27/8
望落一般但好舒服
望左幾日諗住抄牌
但發現無名指有戒指

出來翻左工就覺得27/8歲既女仔好好
識照顧人又唔係chur你
樣子平平但係就好溫柔
相處好舒服

Sp la Ching

不了
我底線唔搞人妻

隻戒指可能自己買比自己戴

真係有咩

人地結唔結婚都冇你份啦 毒𨶙a09

可能佢老公係警察 試下關心下佢

Hello 冇圖

樣子平平... 咁波呢

i know that feel
尤其個姐姐幾嗲 幾可愛

樓主仲未知自己做錯啲咩

你FF夠未

圖呢?

公司見過有人咁做 有d女想趕走堆狗公

我早排都有戴父子介
本人21
有啲嘢你未問清楚唔好咁快縮

曹操:

不要去喜歡，去

但係見到有戴都已經唔想問因為已結嘅比率太高

以為自己開po

人妻

收手啦

今日唔見佢

ching邊到翻工
好驚係同一個

我個個人妻望落都似27 8

你唔係長江翻工呀

唔係啦 九龍東

九東班27/28仲正
真係似賢妻良母

我都唔知佢係唔係賢妻

後生姐姐係咁
但距地係賣溫柔
唔係樣

就算唔係人妻 27/8都趕住結婚啦 仲同你玩煮飯仔 試下夾唔夾先咩

抽插他

不要暗戀..

樣都ok 而且啲衫既pattern偏成熟

我個個都係
寧願距著褲

等距挖我c眼先

A09

淨係見過佢著一次牛仔褲 其他日子都係著裙

笑

屌你地班仆街 咪撚講乜野
「錯過」、「自己買比自己」

基本底線係 唔好破壞人地婚姻
樓主用下腦 你同人返同一份工
同 同事探下有幾難

應該無乜女人咁同自己封盤

咩玩法

我一定唔會溝人妻
唔敢問
同事可能知我成日望

我都國

建議樓主唔好同人妻同事太熟，怕你會越踩越深，到時傷嘅係你自己。

唔會啦
ching似有咩經歷

你今日話唔會，只要你一日對佢有好感，你就好難唔踩深，為自己好，及早抽身啦。唔好浪費自己時間。

唔熟
距高我一級

可以由對話引證佢有無結婚嘅，如果真係，你為自己好好諗吓啦。

職級已暫時不用考慮，就算同級但結左婚都唔work ga la

ching有咩經歷

我一講就會想飲酒，咪啦，回憶無用，唔想回頭望

透露小小都得掛

我唔想喊

咁答扑過未都得呀

講到底你係關心個扑字

好難唔想
個種女仔未必最靚
但一定好善解人意
好似同老婆做愛咁
好溫馨

可能佢今晚同佢老公造愛，幾個月後放產假⋯搵第二個啦

Lou chu a09

ff下

幻想永遠美好，你日後會遇到。

仲ff？停啦，對你無好處。

停啦

兩日無見佢了

有呢個情況出現不過對象係鄰居
好難離開可以點
對佢嘅好感已經差唔多成四年

曾經追緊個暗戀嘅女仔嘅時候成功放低個感覺
不過一齊耐之後慢慢又出現番個種感覺

你會想放下，我假設對方已經有男友。

你同佢屬點頭之交？抑或有偈傾嗰種？

戒

絲打想法好正

有仔但自己右手食指戴戒